# SALTAN модуль записи протоколов RS232,RS485,CAN
переключаемый 

INPUT1 RS232 или RS485 - переключается тумблером 
INPUT3 reserved

# USART3 и USART7 не могут быть настроены одновременно из-за того что они сидят на одном канале DMA
можно отправку в садко по прерыванию - но это ухудшит производительность, что может повлечь потерю данных.(что нам не надо)
пока вход только один - USART1

#pinout
PA2 USART2TX - debug
PA3

# фильтр не активирован

пример конфига смотри в файле ./toSD/.input_config.
формат должен быть таким, иначе конфиг не распознается, либо распознается не корректно. 
интервалы маски должны быть написаны: в одну строку - один диапазон 

[ranges]
(0, 9)
(10, 30) 		30й байт тоже включен 
(22 , 40) 		после интервала можно написать комментарий 
(51  ,  67)
(86,   99)

интервал указывает с какого по какой байт(включительно) проверять при фильтрации данных.
также они не должны пересекаться
